點解M記班分店經理咁咸濕，但居然冇發生過風化案

可能！

(1)比左＄班囡解決，雙贏局面，唔夠比到夠

(2)M記班分店經理全部太監，根本唔咸濕

幾時放完暑假

d 女 根本都想俾人屌

轉晒阿嬸做啦仲點風化

做得m記經理
個個都食過d妹妹仔架啦

肯比錢咪無事